注册表监控程序
该程序的作用是记录系统发生的注册表操作，（只记录成功的，忽略失败的）


请使用VC6.0编译，另外需要安装较新的Platform SDK，比如Microsoft Platform SDK for Windows 2003 或 Microsoft Platform SDK for Windows XP SP2
Hook API 采用微软detours静态库
"Hook"目录是hook.dll源码
"RegisterMon"目录是界面程序源码，VC6+MFC+Single Document
"bin"目录是生成目录


转帖请保留此文件

作者：毕飞